其實香港識女仔真係好易，睇你敢唔敢。

幾日前係地鐵站等fd早左到，
見到個好pure 既女仔企係到等人
突然有個念頭想拎佢電話
但從來未試過係街拎電話好緊張，
心諗，死就死啦，而家唔拎就無機會。
我：
女：

：等人啊？咁早既？
：係啊....（尷尬）咁你呢？
：我都係啊，唉佢地成日遲到。
：係啊以後都係唔好咁準時
：我.....可唔可以識你？
：可以.....啊

之後拎左電話我就走左。
而家已經出左2次街，晚晚都傾whatsapp到好夜

所以大家加油，有時大膽d都係可以識到女仔，港男加油

你一定係靚仔

4/10

發夢咪咁早

0/10

高囉

唔係作架

又要等俾人話狗公
不過真係好想拎佢電話，又估唔到佢肯

fucking gold digger

一係你ff

（尷尬）

其實電話對面係個男人喺度操控

媽咪 我俾人拉左呀

冇圖你話地鐵站屌埋都得啦

請善用起底功能

我唔撚信

就係你呢啲post害死毒撚

死返5p啦

負皮
一係ff
一係你係男神

我收皮算

重作

咁就唔會同我出街啦

我都係鼓勵下大家姐

好慘啊巴打，下次可以改用問下佢問題，問佢有咩捉之類會好d.

好撚多負皮

無是咁的 0分

哈哈

我今日先同佢睇完戲

:

o分重作走人

睇埋你E句 立即負皮
毒L表示好sad

做乜唔問我攞電話

真係俾想像中易
先唔好講有冇機會發展
但只要行到個女仔面前
彭起一秒勇氣就夠了
大家加油

咁樣識人因住中伏

冇是咁的
零分重作

試得個一次-6得左就推到識女易

有冇一開始whatsapp 紀錄證明下

幫佢捉利基亞

緊係話:岩岩喺邊度捉左隻乜乜稀有怪,你有冇捉到呀?

不過最後決定佢應唔應你都係睇你個樣

同「Hello我係阿輝呀」一樣咁尷尬

真心 唔好搞人啦
無啦啦有個陌生人嚟撩佢 好驚㗎

求whatsapp對話

睇完樓豬分享
岩岩成功溝左件
宜家中出左兩獲

唔好講，諗起都想死

我有圖架

巴打，做到野

精神病患者真係好可憐

可唔可以自貼一張

前題係樣要接受到

問下佢點解肯比電話你

你都係想我話你狗公姐

agger

嘩屌 幾耐冇見過呢張圖

個女仔係咪做傳銷個啲

呢位巴打高手黎

我都試過 唔同場景
句對白有講過
最後無好結果

又真係有圖喎，以為你9up

人地擺明唔想理你喎
好肉酸

你記得佢咁容易比到電話你
就好容易比到第二個

唔算喎ching

起碼開倒個頭先都好啦

你估真係咁易抄倒牌咩

呢句真

抄牌其實好撚易
之後肯同你wtsapp/出街先難

your face your fate

wa最尾果句柒到
你當你係佢邊個
我係條女見倒你咁講一定反感

大家少替樓主擔心啦
佢呢張圖應該係早期既事
依家都話出左兩次街

仲有 見到樓主有八十三條友揾 就知佢人緣唔差 分分鐘食過幾百條女啦

留名

一個返工Grp一日唔開都百幾啦

抄到牌唔代表溝到
約到出去幾次街先講啦

其實好睇對方會唔會眼光高
或者會唔會好怕事怕識陌生人危險

lm

果個數字係講緊有幾多個對話視窗呀

樓豬咪講左出過兩次

1. 樓主咩質素
2. 條女咩質素
無哂兩樣ge真相無乜討論價值

樓主妹大膽

相比之下 被拒絕上黎開post個位真係

圖呢？

係柒左，不過我都係講下笑，我下一句係呢個世界好多壞人，例如我

散左成個月

俾得一次就有第2次架啦
話唔定已經俾咗好多人

我有時唔覆人唔會藍剔人 之前有百幾，當然有一半應該係group

唔知啊 佢話無人問過佢

冇圖，你講咩都得嫁啦

追post

咁多負皮

點解咁多
其實總結下拎電話表現得自信D唔好怕怕羞咁，
如果人地唔俾咪大方走開，都唔會太肉酸掛

如果條女講句, 係啊等緊男朋友
樓主應該走都走唔切

因為呢到係連登

樓主一定好靚仔

正常唔識嘅人點會咁對答 重作啦

成班痴撚線 拎個電話又話人狗公

乜野減低人防騙意識果d真係on9到震

好心啦 拎個電話根本平常到不得了 成日話D女港女高竇 人地成功拎到電話又要話人狗公

連登仔不願面對

你好

依個真 成班葡萄到
btw,樓主加油 溝到再出post

好彩唔係

睇D負皮多到 就知幾多人葡萄

其實都唔係個個都高竇，睇樣啦。有D懵懵下果D應該唔難

多謝

其實好多都唔高竇 不過肯佢地俾識嘅 連登仔又會話係公廁係雞 咁易俾人識 再唔係就厭人唔夠靚

睇呢三隻就知吹水啦
樓主溝過女未架

樓主應該係柒柒哋但又有返咁上下身型果種人。

無是咁的 重作唔該

係個商場得呢d野食

定你未？

唔柒 但唔係靚仔，高囉

佢唔似mk。似正常人，比較話得事果啲。

班毒撚溝唔到女嬲豬吖嘛 你唔會見正常男仔好似佢地咁諗野

有時我都係度諗，條女見過一次可能分分鐘呢世都唔會撞到！拎唔到都係柒一下者，但拎到就分分鐘有下文，但開口果下真係前所未有咁緊張

最易食女係你喱款。

我廿幾歲時試過兩次係街撩都成功拎電話同一齊左, 不過都唔長, 個幾月就冇左, 而加三十幾歲唔會再試了

點解要俾假希望我？

成班人酸到
樓主好波 咪俾班毒撚影響
睇得出樓主係高手

whatsapp覆得幾好阿
唔明有咩問題
個女仔都覆得似係有興
最後果句其實係會幾冧

咁pure應該點講野
淨係應 哦 好啊 咁樣?

最on9係用食野黎話樓主mk

食乜先唔係mk餐餐飲茶食自助餐?

條女肯定樣衰
樓主講D野咁柒都仲繼續傾

睇得出個女仔都唔介意同樓主有交流 講野都有來有往

大家都溝到架 加油

你明 所以要把握

如果附近好多人你敢唔敢問佢拎

年少輕狂過 無悔

緊記有自信
雖然毒撚最忌

學術台…？

佢話唔會亂俾喇

細細粒 不知幾cute

對住呢d人我笑而不語

成班係到酸樓主

進取d就話人厹

How much?

俾個電話有幾唔pure
你個電話申請黎淨唔係用黎通話架?
識多左個朋友就俾你話唔pure 難怪係你地口中個個都係mk狗公 個個都係雞
唔知道嘅 以為已經扑埋野

得罪講句 答句食日本野有幾有質素? 你假定人地食呢d就叫junk food 就係mk 只會顯得你更on9用食野黎定一個人係唔係mk
同埋其實大把mk都鍾意食日本野

好中 大把靚女鐘意食呢d la

我都中意pepper lunch 譚仔，吹鳩漲?

所以你係佢口中嘅mk

其實點解會有人信樓主仲同樓主認真

其實係易
厚面皮啲就得

樓豬一定好靚仔
我去問人拎電話，人地報警都似

逐點對番你嘅論點就叫落力覆? 定係你駁到無野好駁 係到講廢話
sorry 我自己有女朋友 覆黎純粹笑下你on9

話時話 你咁唔mk 食開咩多?
介紹下 我都唔想咁mk

睇到啲留言聞到好大陣酸味

成班連登毒撚自己做唔到就批評樓主真係柒到仆街

你唔食所以人地食就係mk

人地一個食唔晒幾個人分又變埋你口中嘅低下階層

人地食餐飯都俾你完全睇通晒 真係好犀利

假膠酸咩姐

唔得閒同我駁但係好可惜你覆緊
邊似你咁係老母個肚到已經有人安排女朋友俾埋你咁好 我要自己識

你話屌過咪屌過 我又唔會小忽肉
還掂都係講 搵d有意思嘅野講啦

：等人啊？咁早既？
：(仇視.......走開)

你犀利d 講緊食餐飯變mk
又變番我抄晒成街牌 個龍門俾你搬到上月球

不如答埋我應該食咩先唔mk啦
日本野啊?

哦 原來咁唔係駁

你講野完全無上文下理 真係唔知邊個柒d
繼續搬 想睇下你可以搬到去邊

哦 原來食女就係唔mk

係啊 我真係好撚hurt啊 九唔搭八繼續答句食日本野好有質素啦

一點你都答唔番我叫我講野無point
多謝你陪我玩啊

你唔好咁憤世嫉俗啦 屌開個post吹下水又要黎嘈
唔講以為你係無朋友果d

圖係真嘅 故係假嘅 好難明白咩 樓主喺其他地方攞到電話再作個故仔出嚟咋嘛

黎黎黎 再同你講下 呢堆post邊到令你有理據話我係樓主分身
有point小小唔該

其實__ __ 識女仔真係好易，睇你敢唔敢
大家可以自由發揮

其實點解咁多負評，樓主都係想同大家講主動街頭識女唔難啫

因為佢地覺得我作故仔

認真啵 我都認為唔係故仔
香港識女仔真係幾容易 有膽咪得

無膽加唔知點樣開話題

我係男 如果有條友走過來咁講野
我都驚

其實可能係句對白出左事

5555

睇到都起雞皮

笑鳩死 拎左whatsapp講到好似中出埋咁😂

條女 : 無成本 有人攝時間 why not~？

屌你啦成80幾個WTSAPP通知 我全部群加埋都無30啦
死mk social撚

成個post都係講緊識女仔其實唔難，唔知你做乜鳩
又係咩都屌果d毒撚

會唔會你識人太少，80幾個真係好平常

究竟lihkg係多mk定毒撚
出面post又話mk入侵lihkg
入到呢個post我又見到幾百個毒撚未識過女咁

如果係真既
我可唔可以識你呢句實被條女恥笑一世

換畫快到

我都試過巴士拎電話
而家做緊sp

我... 可唔可以 shake你

唔係點問

啲對話咁撚似十幾歲mk仔係條街45度角車埋去chok住把聲問個啲

訓撚醒末

應該講：不如直接d丫，我想溝你你受唔受溝呀

其實抄牌真係好易 有無下文先難
難抄既應該只有你要抄既係一班人入面其中一個女仔

抄個牌有幾閒 約出街先難
撐樓主

利申：通常好尷尬俾人抄完牌快啲走人，之後會hea應

算啦話唔定條女聽到呢句覺得你一定好唔熟手估你唔係呀豬呀狗都問所以肯比你

Thanks 好彩無hea

我次次都四圍望以為prank 一律唔比

香港Prank 完邊有人睇啊，俾d機會人啦

俾次機會

試過有次搵路 有個男人問我去邊
同佢講巴士站 佢話 佢都係 不如一齊去
我：er.. 我都係等埋朋友先.. （佢有耐都未到）
跟住佢唔走 同我傾咗好耐 原來係同行
話友校 去過我地學校o camp幫手
仲話問我借Note睇
我心諗 你個樣明明似30....

拎電話唔難
拎到 要條女唔hea你 又約到出黎 咁先叫做成功

拎到就有機嘛

所以呢，你係想鼓勵班毒撚定係炫耀自己既成功？

生得成熟ja

高已經加好多分
利申 絲，好中意高佬

真？ 不過都不出奇 我有朋友試過。。我就未🤦🏻‍♀️

90%無第一句回應, 行開.

可以點做

9up

佢點會問：[你呢？] 0分重作

成日問佢野佢答完都會問番，你呢？

咁就走啦

都唔係好高